Для запуска приложения откройте консоль, перейдите в нужную дерикторию "cd расположение папки 'validation'"

Введите в консоли: npm install для сборки файлов, подождите и введите npm run start

Ну или просто откройте через index.html, но там могут быть ошибки, я работал с включенным сервером.

